# Лабораторная работа №4
##  ПИбд-41 Хуссейн Омар
## Тема: Кластеризация

видео https://youtu.be/SrvYbKrAdPY



*Что делает программа**

Попарно производит кластеризацию People по различным метрикам, напрямую на неё влияющих.

*Входные данные*
**Влияющие признаки - "min","max","Days",. Кластеризуемый признак - People
**Файл People.csv

*Выводы*
Представлены кластеризации по 4 группам, в общем представляющих из себя, скорее кластеризацию по группам городов, которым характерны конкретно текущие влияющие признаки. В целом -means подходит к такому набору данных



